msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-04 03:44+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Fatal error loading data from the game, please see below"
msgstr "无法加载游戏数据，详情如下"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Steam reports MM+ is not installed"
msgstr ""

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Your steam account does not own MM+"
msgstr "Steam 帐户内没有 MM+"

#: autoloads/HBGame.gd
msgid "Steam couldn't be found, is it closed?"
msgstr ""

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid ""
"This song requires downloading video/audio files from YouTube, would you "
"like to download them?"
msgstr "这首歌需要从 YouTube 下载视频/音频文件，是否进行下载？"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Yes (audio only)"
msgstr "是（仅下载音频）"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Media for this song is currently being downloaded."
msgstr "正在下载这首歌所需的媒体文件."

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "OGG"
msgstr ""

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid ""
"Due to legal and licensing reasons, Project Heartbeat cannot use MP4 files "
"for PPD songs. Read more about why here.\n"
"\n"
"The recommended way to share and play community charts is to use the "
"Workshop, PPD suport is provided as a courtesy for transitioning players.\n"
"\n"
"You can either input a YouTube URL or select an ogg file from disk to use as "
"audio."
msgstr ""
"由于法律和许可原因，Project Heartbeat 无法将 MP4 文件用于 PPD 歌曲。请在此处"
"阅读有关原因的更多信息。\n"
" \n"
" 分享和游玩社区图表的推荐方法是使用创意工坊，PPD支持只是为了让玩家慢慢进行过"
"渡。\n"
" \n"
" 您可以输入 YouTube 链接或从磁盘中选择一个 ogg 文件用作音频。"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Use YouTube Video"
msgstr "使用 YouTube 视频"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Select from disk"
msgstr "从磁盘中选择"

#: autoloads/MouseTrap.tscn
msgid "Invalid URL, ensure you are using a YouTube URL and that it is valid."
msgstr "无效的链接，请确保您使用的是 YouTube 链接并且该链接有效。"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "DualShock Cross, Xbox A, Nintendo B"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "DualShock Circle, Xbox B, Nintendo A"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "DualShock Square, Xbox X, Nintendo Y"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "DualShock Triangle, Xbox Y, Nintendo X"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select, DualShock Share, Nintendo -"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Start, DualShock Options, Nintendo +"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "D-Pad Up"
msgstr "方向键 上"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "D-Pad Down"
msgstr "方向键 下"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "D-Pad Left"
msgstr "方向键 左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "D-Pad Right"
msgstr "方向键 右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Left Stick Left)"
msgstr "(左摇杆 左)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Left Stick Right)"
msgstr "(左摇杆 右)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Left Stick Up)"
msgstr "(左摇杆 上)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Left Stick Down)"
msgstr "(左摇杆 下)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Right Stick Left)"
msgstr "(右摇杆 左)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Right Stick Right)"
msgstr "(右摇杆 右)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Right Stick Up)"
msgstr "(右摇杆 上)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid " (Right Stick Down)"
msgstr "(右摇杆 下)"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Note up"
msgstr "Note 上"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Note down"
msgstr "Note 下"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Note left"
msgstr "Note 左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Note right"
msgstr "Note 右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Slide left"
msgstr "滑键 左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Slide right"
msgstr "滑键 右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Heart note"
msgstr "心形 Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Set waypoint"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Go to waypoint"
msgstr "前往航点"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Last mode"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Next mode"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Practice mode: Apply calculated latency"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu up"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu down"
msgstr "Note 下"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu left"
msgstr "Note 左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu right"
msgstr "Note 右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Tab left"
msgstr "左上方"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Tab right"
msgstr "右上"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu accept"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu cancel"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "(Song list) Page up"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "(Song list) Page down"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Show currently playing song"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu sort by"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Menu search"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Contextual option"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Redo"
msgstr "恢复"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select notes"
msgstr "删除Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Show contextual menu"
msgstr "显示排列菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Scale up"
msgstr "放大"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Scale down"
msgstr "缩小"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Pan the timeline"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move playhead to the left"
msgstr "向左移动注释"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move playhead to the right"
msgstr "向右移动注释"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open/Close the settings menu"
msgstr "打开/关闭设置菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the editor docs"
msgstr "打开编辑器文档"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the script manager"
msgstr "打开脚本管理器"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the diagnostics menu"
msgstr "打开/关闭设置菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle the fps counter"
msgstr "切换 fps 显示"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Show hidden charts"
msgstr "显示隐藏的谱面"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open/Close the layer visibility menu"
msgstr "打开/关闭设置菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open a chart"
msgstr "打开谱面"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the scripts directory"
msgstr "打开脚本目录"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Save the chart / script"
msgstr "保存谱面/脚本"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Save the chart / script as"
msgstr "将谱面/脚本另存为"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create a new script"
msgstr "创建新脚本"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Play / Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Playtest"
msgstr "试玩"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Playtest at time"
msgstr "从当前时间开始试玩"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle metronome"
msgstr "敲击节拍器"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle background"
msgstr "切换网格"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle video"
msgstr "切换网格"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Shift selection left"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Shift selection right"
msgstr ""

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select every 2nd note"
msgstr "仅选中 Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select every 3rd note"
msgstr "仅选中 Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select every 4th note"
msgstr "仅选中 Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only notes"
msgstr "仅选中 Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only double notes"
msgstr "仅选中 多压Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only sustains"
msgstr "仅选中 长条Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only sections"
msgstr "仅选择部分"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only tempo changes"
msgstr "仅选择小节线变化"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Select only speed changes"
msgstr "仅选择速度变化"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Cut notes"
msgstr "剪贴Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Copy notes"
msgstr "复制Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Paste notes"
msgstr "粘贴Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Delete notes"
msgstr "删除Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Convert to normal note"
msgstr "转换为普通Note"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle hold"
msgstr "切换网格"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle sustain"
msgstr "切换网格"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle double"
msgstr "切换网格"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make slide chain"
msgstr "制作滑条"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Increase note type"
msgstr "增加注释类型"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Decrease note type"
msgstr "减少笔记类型"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 4ths"
msgstr "将分辨率设置为 4ths"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 6ths"
msgstr "将分辨率设置为 6ths"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 8ths"
msgstr "将分辨率设置为 8 分"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 12ths"
msgstr "将分辨率设置为 12 分之一"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 16ths"
msgstr "将分辨率设置为 16 分之一"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 24ths"
msgstr "将分辨率设置为 24 秒"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set resolution to 32nds"
msgstr "将分辨率设置为 32nds"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle timeline snap"
msgstr "切换时间线捕捉"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Increase timeline resolution"
msgstr "提高时间线分辨率"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Decrease timeline resolution"
msgstr "降低时间线分辨率"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle the hitsound sfxs"
msgstr "切换点击音效"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle the waveform display"
msgstr "切换波形显示"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Tap metronome"
msgstr "敲击节拍器"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle grid"
msgstr "切换网格"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Toggle grid snap"
msgstr "切换网格捕捉"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Show arrange menu"
msgstr "显示排列菜单"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange left"
msgstr "向左排列"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange right"
msgstr "向右排列"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange up"
msgstr "安排起来"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange down"
msgstr "向下排列"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange up left"
msgstr "向左排列"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange up right"
msgstr "向右排列"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange down left"
msgstr "左下排列"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Arrange down right"
msgstr "右下排列"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Stack notes"
msgstr "堆栈笔记"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Fine position notes left"
msgstr "留下精细位置注释"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Fine position notes right"
msgstr "精细位置注释正确"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Fine position notes up"
msgstr "精细位置注释"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Fine position notes down"
msgstr "精细位置记下"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move notes left"
msgstr "向左移动注释"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move notes right"
msgstr "向右移动注释"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move notes up"
msgstr "向上移动笔记"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move notes down"
msgstr "向下移动注释"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Interpolate angles"
msgstr "角度插值"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Interpolate distances"
msgstr "距离插值"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Flip angle"
msgstr "翻转角度"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Flip oscillation"
msgstr "翻转振荡"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move angles towards the first note"
msgstr "将角度移向第一个音符"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move angles away from the first note"
msgstr "将角度移离第一个音符"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move angles towards the last note"
msgstr "将角度移向最后一个音符"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Move angles away from the last note"
msgstr "将角度移离最后一个音符"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 180º"
msgstr "将角度设置为 180°"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 0º"
msgstr "将角度设置为 0°"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 270º"
msgstr "将角度设置为 270°"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 90º"
msgstr "将角度设置为 90°"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 225º"
msgstr "将角度设置为 225°"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 315º"
msgstr "将角度设置为 315°"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 135º"
msgstr "将角度设置为 135°"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Set angle to 45º"
msgstr "将角度设置为 45°"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Mirror horizontally"
msgstr "水平镜像"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Mirror vertically"
msgstr "垂直镜像"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Flip horizontally"
msgstr "水平翻转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Flip vertically"
msgstr "垂直翻转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make circle clockwise"
msgstr "从内侧顺时针转一圈"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make circle counter-clockwise"
msgstr "从内到外逆时针转一圈"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make circle clockwise from the inside"
msgstr "从内侧顺时针转一圈"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Make circle counter-clockwise from the inside"
msgstr "从内到外逆时针转一圈"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Circle size bigger"
msgstr "圆圈尺寸变大"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Circle size smaller"
msgstr "圆圈尺寸变小"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Rotate around the selection center"
msgstr "围绕选择中心旋转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Rotate around the leftmost note"
msgstr "围绕最左边的音符旋转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Rotate around the rightmost note"
msgstr "围绕最右边的音符旋转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Rotate around the screen center"
msgstr "绕屏幕中心旋转"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Vertical multi left"
msgstr "垂直多向左"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Vertical multi right"
msgstr "立式多右"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Straight vertical multi"
msgstr "直立式多"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Horizontal multi top"
msgstr "卧式多顶"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Horizontal multi bottom"
msgstr "卧式多底"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Diagonal multi"
msgstr "对角多"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quad"
msgstr "四押"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quad (From inside)"
msgstr "四押（从内侧飞入）"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Sideways quad"
msgstr "侧向四边形"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Triangle"
msgstr "三角形"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Inverted triangle"
msgstr "倒三角"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create template"
msgstr "创建模板"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Refresh templates"
msgstr "刷新模板"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Open the templates dir (to manage them)"
msgstr "打开模板目录（以管理它们）"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create timing change"
msgstr "创建速度变化"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create speed change"
msgstr "创建速度变化"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create a smooth speed transition"
msgstr "创建平滑的速度过渡"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create intro skip"
msgstr "创建介绍跳过"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Create chart section"
msgstr "创建图表部分"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quick lyric"
msgstr "快速抒情"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quick phrase start"
msgstr "快速短语开始"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Quick phrase end"
msgstr "快速短语结束"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: autoloads/UserSettings.gd menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: autoloads/UserSettings.gd
msgid "GUI"
msgstr "图形用户界面"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid "Processing audio for %s"
msgstr "处理 %s 的音频"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid "audio"
msgstr "声音的"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid "video"
msgstr "视频"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid " of %s"
msgstr "%s 的"

#: autoloads/YoutubeDL.gd
msgid ""
"Downloading {download_type} for {song_title} ({percentage}{size}{speed})"
msgstr "正在下载{download_type}的{song_title} ({percentage}{size}{speed})"

#: base_scene.tscn menus/LoadingScreen.gd menus/LoadingScreen.tscn
#: multiplayer/lobby/LobbyList.tscn
msgid "Loadingu..."
msgstr "加载中..."

#: menus/FolderManager.gd menus/FolderManager.tscn
msgid "Enter the new folder name"
msgstr "输入新文件夹名称"

#: menus/FolderManager.gd menus/FolderManager.tscn
msgid "Add subfolder"
msgstr "添加子文件夹"

#: menus/FolderManager.gd menus/FolderManager.tscn
msgid "Rename folder"
msgstr "重命名文件夹"

#: menus/FolderManager.gd menus/FolderManager.tscn
msgid "Delete folder"
msgstr "删除文件夹"

#: menus/FolderManager.tscn
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: menus/FolderManager.tscn
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: menus/FolderManager.tscn menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: menus/FolderManager.tscn menus/media_download_queue/MediaDownloadQueue.tscn
#: menus/pregame_screen/PregameStartTab.tscn menus/song_list/SongList.tscn
#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: menus/FolderManager.tscn
msgid "Do you want to delete this folder?"
msgstr "您想删除这个文件夹吗？"

#: menus/FolderManagerFolderButton.tscn
#: menus/pregame_screen/ModifierButton.tscn
#: menus/pregame_screen/PregameStartTab.tscn
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: menus/HBConfirmationWindow.tscn
msgid "Are you sure you want to do this?"
msgstr "你确定你要这么做吗？"

#: menus/HBConfirmationWindow.tscn
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: menus/HBConfirmationWindow.tscn
msgid "No"
msgstr "不"

#: menus/HBTextInput.gd menus/HBTextInput.tscn
msgid "Input text"
msgstr "输入文本"

#: menus/HBTextInput.tscn
msgid "Please enter the folder's name:"
msgstr "请输入文件夹名称："

#: menus/HBTextInput.tscn
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: menus/HBTextInput.tscn
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: menus/LoadingScreen.gd menus/LoadingScreen.tscn
msgid "Downloadingu UI Skin..."
msgstr "下载 UI 皮肤..."

#: menus/LoadingScreen.tscn menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: menus/LoadingScreen.tscn
msgid ""
"This chart's video contains scenes with rapidly flashing colours.\n"
"Please take caution if you are affected by epilepsy."
msgstr ""
"该图表的视频包含颜色快速闪烁的场景。\n"
" 如果您患有癫痫症，请务必小心。"

#: menus/MainMenuUserInfo.gd menus/MainMenuUserInfo.tscn
msgid "Lvl. %d"
msgstr "等级。 %d"

#: menus/ModifierSelector.tscn
msgid "Makes everyone sound like anime girls, who would have thought?"
msgstr "让每个人听起来都像动漫女孩，谁会想到呢？"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Latency compensation"
msgstr "延迟补偿"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid ""
"Delay applied to note timing, in miliseconds. Higher values means notes come "
"later. Keep in mind the game already somewhat compensates for hardware delay "
"(by, for example, already compensating for pulseaudio latency)."
msgstr ""
"应用于音符计时的延迟（以毫秒为单位）。值越高意味着笔记出现得越晚。请记住，游"
"戏已经在一定程度上补偿了硬件延迟（例如，已经补偿了脉冲音频延迟）。"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Song volume"
msgstr "歌曲音量"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Volume of the song, relative."
msgstr "歌曲的音量，相对。"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Video enabled"
msgstr "启用视频"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Enables or disables video for this song."
msgstr "启用或禁用这首歌曲的视频。"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid "Use the song's recommended skin"
msgstr "使用歌曲推荐的皮肤"

#: menus/PerSongSettingsEditor.gd
msgid ""
"When enabled, makes the game use the skin chosen by the song's creator for "
"this particular song, will download it if it is not installed already."
msgstr ""
"启用后，使游戏使用歌曲创作者为该特定歌曲选择的皮肤，如果尚未安装，将下载它。"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Normal notes"
msgstr "普通笔记"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Hold notes"
msgstr "保留笔记"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Slide notes"
msgstr "幻灯片笔记"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Slide chains"
msgstr "滑链"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Double notes"
msgstr "双音符"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Sustain notes"
msgstr "延音音符"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
#: menus/tutorial/page6/Page6.tscn
msgid "Heart notes"
msgstr "心笔记"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Press the indicated buton!"
msgstr "按指示的按钮！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Hold these notes for as long as you can!"
msgstr "尽可能长时间地按住这些Note！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Press the indicated direction!"
msgstr "按指示方向！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Hold the indicated direction!"
msgstr "保持指示方向！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Press the indicated note on two different buttons!"
msgstr "按两个不同按钮上的指示音符！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Hold and release when the time is right!"
msgstr "抓住并在适当的时候释放！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.gd menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Flick in any direction!"
msgstr "向任意方向滑动！"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "This chart includes:"
msgstr "该图表包括："

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "Press"
msgstr "按"

#: menus/PreGameChartFeaturesDisplay.tscn
msgid "to continue"
msgstr "继续"

#: menus/StartMenu.tscn
msgid "Press any key"
msgstr "按任意键"

#: menus/leaderboard_control/LeaderboardControl.tscn
msgid "Leaderboard not available for this song"
msgstr "这首歌曲没有排行榜"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "HeartbeatNET: Not connected"
msgstr "HeartbeatNET：未连接"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "HeartbeatNET: Connected"
msgstr "HeartbeatNET：已连接"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Free Play"
msgstr "免费玩"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Workshop"
msgstr "作坊"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "How to play"
msgstr "怎么玩"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人游戏"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Discord Server"
msgstr "不和谐服务器"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: menus/main_menu/MainMenuLeft.tscn
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#: menus/media_download_queue/MediaDownloadQueue.tscn
msgid "No downloads queued!"
msgstr "没有下载排队！"

#: menus/new_leaderboard_control/LeaderboardLabels.tscn
msgid "Error fetching leaderboard items"
msgstr "获取排行榜项目时出错"

#: menus/new_leaderboard_control/LeaderboardLabels.tscn
msgid "Leaderboards are not available for this song"
msgstr "这首歌曲没有排行榜"

#: menus/new_leaderboard_control/LeaderboardLabels.tscn
msgid ""
"There are no entries for this song yet, soyez le premier! (be the first!)"
msgstr "这首歌还没有任何记录， soyez le premier! (来成为第一个！)"

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "My profile"
msgstr "个人资料"

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "Join the Discord server!"
msgstr "加入Discord服务器！"

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "Follow us on Twitter!"
msgstr "在推特上关注我们！"

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "@PHeartbeatGame"
msgstr ""

#: menus/news_list/MainMenuRight.tscn
msgid "NEWS"
msgstr ""

#: menus/options_menu/OptionControlsSection.tscn
msgid ""
"Note: You can assign the same button to more than one action to create "
"macros!"
msgstr "注意：您可以将同一按钮分配给多个操作来创建宏！"

#: menus/options_menu/OptionControlsSection.tscn
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Press the Key/Button/Axis to bind"
msgstr "按按键/按钮/轴进行绑定"

#: menus/options_menu/OptionControlsSection.tscn
msgid "Are you sure you want to reset all controls to default?"
msgstr "您确定要将所有控件重置为默认值吗？"

#: menus/options_menu/OptionControlsSectionEvent.gd
msgid " (Disabled due to Input -> Use direct joystick access)"
msgstr "（由于输入 -> 使用直接操纵杆访问而禁用）"

#: menus/options_menu/OptionControlsSectionReset.tscn
msgid "Reset default settings"
msgstr "重置默认设置"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Patrons"
msgstr "赞助人"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Programming"
msgstr "编程"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Art"
msgstr "艺术"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Charting"
msgstr "制图"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Charting Software"
msgstr "图表软件"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Licenses"
msgstr "许可证"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Others"
msgstr "其他的"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "License: %s \n"
msgstr "许可证: %s \n"

#: menus/options_menu/OptionCreditsSection.tscn
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: menus/options_menu/OptionResourcePacksSection.gd
#: menus/options_menu/OptionResourcePacksSection.tscn
#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Note Packs"
msgstr "笔记包"

#: menus/options_menu/OptionResourcePacksSection.gd
#: menus/options_menu/OptionResourcePacksSection.tscn
#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Skins"
msgstr "皮肤"

#: menus/options_menu/OptionResourcePacksSection.tscn
msgid "Rebuilding note atlas..."
msgstr "重建笔记图集..."

#: menus/options_menu/OptionSoundSelectDropdown.gd
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Selects the language to use (requires restart)"
msgstr "选择要使用的语言（需要重新启动）"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Auto detect"
msgstr "自动侦测"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable streamer mode"
msgstr "启用流光模式"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"If enabled, saves the title, background and preview image to the user folder "
"so they can be used on a streaming software"
msgstr ""
"如果启用，会将标题、背景和预览图像保存到用户文件夹，以便可以在流媒体软件上使"
"用它们"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable health system"
msgstr "启用健康系统"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"If enabled the game enables the optional health system where a song can be "
"failed."
msgstr "如果启用，游戏将启用可选的健康系统，其中歌曲可能会失败。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Download audio only from workshop"
msgstr "仅从研讨会下载音频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"If enabled downloads only audio when subscribing to workshop items from the "
"in-game workshop browser"
msgstr "如果启用，则在从游戏内的创意工坊浏览器订阅创意工坊项目时仅下载音频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Maximum simultaneous media downloads"
msgstr "最大同时媒体下载数"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "How many media files can be downloaded at the same time by the game"
msgstr "游戏可以同时下载多少个媒体文件"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Pause on focus loss"
msgstr "焦点丢失时暂停"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Automatically pause the game when the focus to the game's window is lost."
msgstr "当游戏窗口的焦点丢失时自动暂停游戏。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Show note types before playing"
msgstr "演奏前显示音符类型"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Shows a list of notes and how to hit them before the song starts"
msgstr "显示音符列表以及如何在歌曲开始前敲击它们"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Delay applied to note timing, in miliseconds higher values means notes come "
"later. Keep in mind the game already somewhat compensates for hardware delay "
"(by, for example, already compensating for pulseaudio latency)."
msgstr ""
"延迟应用于音符计时，以毫秒为单位，较高的值意味着音符出现较晚。请记住，游戏已"
"经在一定程度上补偿了硬件延迟（例如，已经补偿了脉冲音频延迟）。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Show latency"
msgstr "显示延迟时间"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Shows how late or how early you were when hitting notes."
msgstr "显示您敲击音符时的迟到或早到程度。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Controller to use for input."
msgstr "用于输入的控制器。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use direct joystick access with known controllers"
msgstr "使用已知控制器的直接操纵杆访问"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Allows the game to access controller joysticks directly, used to make slide "
"and heart notes more consistent, only available on controllers marked as "
"known"
msgstr ""
"允许游戏直接访问控制器操纵杆，用于使幻灯片和心脏笔记更加一致，仅在标记为已知"
"的控制器上可用"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Analog filter factor"
msgstr "模拟滤波系数"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Factor used when filtering analog inputs, higher means less filtering\n"
"Note: This only works with direct joystick access."
msgstr ""
"过滤模拟输入时使用的因子，越高意味着过滤越少\n"
" 注意：这仅适用于直接操纵杆访问。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Analog slider angle deadzone"
msgstr "模拟滑块角度死区"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Angle used to define the angular deadzone of sliders\n"
"Note: This only works with direct joystick access."
msgstr ""
"用于定义滑块角度死区的角度\n"
" 注意：这仅适用于直接操纵杆访问。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable vibration"
msgstr "启用振动"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "If enabled allows the controller to vibrate."
msgstr "如果启用，则允许控制器振动。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Analog deadzone"
msgstr "模拟死区"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"From 0 to 1, how much travel is required for the analog sticks (and other "
"analog inputs) to be considered on/off."
msgstr "从 0 到 1，模拟摇杆（和其他模拟输入）需要多少行程才能被视为打开/关闭。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Audio"
msgstr "声音的"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Target audio buffer size (Requires restart)"
msgstr "目标音频缓冲区大小（需要重新启动）"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"In milliseconds, how big should the requested audio buffer be, lower means "
"lower latency and more smoothness but also higher CPU usage, this is just a "
"target value, your OS might force a different value."
msgstr ""
"以毫秒为单位，请求的音频缓冲区应该有多大，较低意味着更低的延迟和更流畅，但 "
"CPU 使用率也更高，这只是一个目标值，您的操作系统可能会强制使用不同的值。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Play hit sounds only when a note is hit"
msgstr "仅在敲击音符时播放敲击声音"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Makes note hit sounds only get emitted when a note is actually hit, disables "
"\"empty\" button press sounds."
msgstr "使音符敲击声音仅在实际敲击音符时发出，禁用\\空\\按钮按下声音。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Master volume"
msgstr "主音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Global game volume"
msgstr "全球游戏量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Sound effects volume"
msgstr "音效音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Volume for the sound effects"
msgstr "音效音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Music volume"
msgstr "音乐音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Volume for the music"
msgstr "音乐音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Voice fade"
msgstr "声音淡出"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Make the voice fade when missing a note (only on supported charts)."
msgstr "当缺少音符时使声音淡出（仅在支持的图表上）。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disable menu music"
msgstr "禁用菜单音乐"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disables all music in menus"
msgstr "禁用菜单中的所有音乐"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Whether or not the game should use all the available screen, this should "
"have no difference in performance, except on Windows."
msgstr "无论游戏是否应使用所有可用屏幕，性能都应该没有差异，Windows 除外。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Borderless fullscreen"
msgstr "无边框全屏"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Windowed"
msgstr "开窗"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Display"
msgstr "展示"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Display to display the game in"
msgstr "用于显示游戏的显示器"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Current"
msgstr "当前的"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable VSync"
msgstr "启用垂直同步"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Waits for vertical synchronization to render frame, can reduce screen "
"tearing but will introduce extra input lag."
msgstr "等待垂直同步渲染帧，可以减少屏幕撕裂，但会引入额外的输入延迟。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disable Video"
msgstr "禁用视频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Disables video playback and download, might yield more performance on some "
"systems."
msgstr "禁用视频播放和下载，可能会在某些系统上产生更高的性能。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Disable Video for PPD songs"
msgstr "禁用 PPD 歌曲的视频"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Disables video playback and download for PPD songs, might yield more "
"performance on some systems."
msgstr "禁用 PPD 歌曲的视频播放和下载，可能会在某些系统上产生更高的性能。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Desired Video FPS"
msgstr "所需的视频 FPS"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "The desired video framerate for downloaded videos."
msgstr "下载视频所需的视频帧速率。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Desired Video Resolution"
msgstr "所需的视频分辨率"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"The desired video resolution for downloaded videos, if the exact resolution "
"you requested is not available the next smallest resolution will be used "
"instead."
msgstr ""
"下载视频所需的视频分辨率，如果您请求的确切分辨率不可用，则将使用下一个最小的"
"分辨率。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use visualizer with video"
msgstr "将可视化工具与视频结合使用"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Whether or not the game should display the visualizer on top of videos."
msgstr "游戏是否应在视频顶部显示可视化工具。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Visualizer"
msgstr "展示台"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Built-in audio visualization effects, disabling this setting might yield a "
"considerable performance boost on more modest systems."
msgstr ""
"内置音频可视化效果，禁用此设置可能会在更普通的系统上产生相当大的性能提升。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Visualizer Resolution"
msgstr "展示台分辨率"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"How many points of data the audio visualization effects use, lowering this "
"setting might yield a considerable performance boost on more modest systems."
msgstr ""
"音频可视化效果使用多少数据点，降低此设置可能会在更普通的系统上产生相当大的性"
"能提升。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "FPS Limit"
msgstr "帧率限制"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Limits the framerate, this might be useful to limit battery consumption on "
"portable systems."
msgstr "限制帧速率，这可能有助于限制便携式系统的电池消耗。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Visual"
msgstr "视觉的"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Button prompts"
msgstr "按钮提示"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Overrides the button prompts shown for your controller to the specified type."
msgstr "将控制器显示的按钮提示覆盖为指定类型。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Color remap"
msgstr "颜色重映射"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"For color-blindness, remaps colors on the screen with others, it's an "
"imperfect solution but it might be useful."
msgstr ""
"对于色盲，与其他人一起重新映射屏幕上的颜色，这是一个不完美的解决方案，但可能"
"有用。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable lyrics"
msgstr "启用歌词"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enables showing lyrics in-game."
msgstr "允许在游戏中显示歌词。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Lyrics position"
msgstr "歌词位置"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Changes where the lyrics are shown."
msgstr "更改歌词的显示位置。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Top left"
msgstr "左上方"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Top center"
msgstr "顶部中心"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Top right"
msgstr "右上"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Bottom left"
msgstr "左下方"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Bottom center"
msgstr "底部中心"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Bottom right"
msgstr "右下角"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Lyrics color"
msgstr "歌词颜色"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Changes the color used to show the lyrics."
msgstr "更改用于显示歌词的颜色。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Orange"
msgstr "橙子"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Purple"
msgstr "紫色的"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Blue"
msgstr "蓝色的"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Red"
msgstr "红色的"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Green"
msgstr "绿色的"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Note Size"
msgstr "备注尺寸"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "How big the notes will appear in the game."
msgstr "音符在游戏中出现的大小。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Background dim"
msgstr "背景昏暗"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Dims the background, a higher percentage will make it darker, note this also "
"includes video background."
msgstr "使背景变暗，百分比越高，背景就越暗，请注意，这也包括视频背景。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable multi note indicator"
msgstr "启用多音符指示器"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Enables showing an indicator in the middle of the screen for what buttons "
"should be pressed for a multi-note."
msgstr "允许在屏幕中间显示一个指示器，指示应按下哪些按钮来进行多音符。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Show clock arms"
msgstr "显示钟臂"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Enables using clock arms instead of circles to show you when it's time to "
"press a note."
msgstr "允许使用时钟臂而不是圆圈来显示何时按下音符。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enable leading lines"
msgstr "启用引导线"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Enables lines that show where the notes are going to go."
msgstr "启用显示笔记要去向的线条。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use arrow instead of left icon"
msgstr "使用箭头代替左图标"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Replaces all instances of the left icon of the selected icon pack with a "
"left arrow."
msgstr "将所选图标包的左图标的所有实例替换为左箭头。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use arrow instead of right icon"
msgstr "使用箭头代替右侧图标"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Replaces all instances of the right icon of the selected icon pack with a "
"right arrow."
msgstr "将所选图标包的右图标的所有实例替换为右箭头。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use arrow instead of up icon"
msgstr "使用箭头代替向上图标"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Replaces all instances of the up icon of the selected icon pack with a up "
"arrow."
msgstr "将所选图标包的向上图标的所有实例替换为向上箭头。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Use arrow instead of down icon"
msgstr "使用箭头而不是向下图标"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Replaces all instances of the down icon of the selected icon pack with a "
"down arrow."
msgstr "将所选图标包的向下图标的所有实例替换为向下箭头。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Romanized titles"
msgstr "罗马化标题"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Shows romanized versions of foreign titles when available."
msgstr "显示可用的外国标题的罗马化版本。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Multi laser opacity"
msgstr "多激光不透明度"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Changes the opacity of the laser that connects multi notes."
msgstr "更改连接多个音符的激光的不透明度。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Explicit ratings"
msgstr "明确的评级"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Show the full name of the rating on the song list (Doesn't apply for a CHEAP "
"rating)."
msgstr "在歌曲列表中显示评级的全名（不适用于 CHEAP 评级）。"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Res. Packs"
msgstr "资源。包"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Credits"
msgstr "制作人员"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "{sound_pretty_name} sound"
msgstr "{sound_pretty_name} 声音"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid ""
"Sound to use. (Place custom sounds inside the custom_sounds folder in your "
"user folder, only 16-bit WAV files are supported)"
msgstr ""
"声音好用。 （将自定义声音放在用户文件夹中的custom_sounds文件夹中，仅支持16位"
"WAV文件）"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "{sound_pretty_name} sound volume"
msgstr "{sound_pretty_name} 音量"

#: menus/options_menu/OptionsMenu.gd
msgid "Volume for this sound effect"
msgstr "此音效的音量"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/ContentDirControl.tscn
msgid "Content directory"
msgstr "内容目录"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/ContentDirControl.tscn
msgid "Content "
msgstr "内容"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/ContentDirControl.tscn
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.gd
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.tscn
msgid "A restart is needed for changes to apply"
msgstr "需要重新启动才能应用更改"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.gd
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.tscn
msgid "MM+ loaded succesfully from:"
msgstr "MM+ 已成功加载："

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.tscn
msgid "Enable mounting Project DIVA MegaMix+ from Steam"
msgstr "启用从 Steam 安装 Project DIVA MegaMix+"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/MMPlusControl.tscn
msgid ""
"\n"
"DISCLAIMER\n"
"\n"
"Project DIVA MegaMix+, Project DIVA and other similar trademarks are the "
"property of SEGA, Crypton Future media and others.\n"
"\n"
"Project Heartbeat does not encourage piracy, as loading data from Project "
"DIVA MegaMix+ requires ownership the game, which is verified through the "
"Steamworks API.\n"
"Project Heartbeat is simply another engine in which the user can play their "
"legally purchased content, in a similar vein to how the same MP3 file can be "
"played in different MP3 players."
msgstr ""
"\n"
" 免责声明\n"
" \n"
" Project DIVA MegaMix+、Project DIVA 和其他类似商标是 SEGA、Crypton Future "
"media 和其他公司的财产。\n"
" \n"
" Project Heartbeat 不鼓励盗版，因为从 Project DIVA MegaMix+ 加载数据需要游戏"
"所有权，而该所有权通过 Steamworks API 进行验证。\n"
" Project Heartbeat 只是另一个引擎，用户可以在其中播放合法购买的内容，类似于在"
"不同的 MP3 播放器中播放相同的 MP3 文件。"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Reset content directory to default"
msgstr "将内容目录重置为默认值"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Reload all songs"
msgstr "重新加载所有歌曲"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Download all song media"
msgstr "下载所有歌曲媒体"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.gd
#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Clean unused song media"
msgstr "清理未使用的歌曲媒体"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Reloading content..."
msgstr "正在重新加载内容..."

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid ""
"Selecting a new content directory requires using the mouse, would you like "
"to continue?"
msgstr "选择新的内容目录需要使用鼠标，您想继续吗？"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Are you sure you want to reset the content directory to the default?"
msgstr "您确定要将内容目录重置为默认值吗？"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Songs reloaded succesfully"
msgstr "歌曲重新加载成功"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Cache cleared succesfully, please re-run the game."
msgstr "缓存清除成功，请重新运行游戏。"

#: menus/options_menu/content_dirs_menu/OptionContentDirsSection.tscn
msgid "Unused song media cleaned successful!"
msgstr "未使用的歌曲媒体清理成功！"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Never played"
msgstr "没玩过"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid ""
"Times Played: %d\n"
"\n"
"Highest score:\n"
"%s"
msgstr ""
"玩过的次数: %d\n"
" \n"
" 最高分:\n"
" %s"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "View leaderboards on the website"
msgstr "查看网站上的排行榜"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Video/Audio variant"
msgstr "视频/音频变体"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "The current song and settings will count towards leaderboard scores"
msgstr "当前的歌曲和设置将计入排行榜分数"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "The current song will not count towards leaderboard scores"
msgstr "当前歌曲不计入排行榜分数"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Only workshop or PPD songs can have their scores uploaded!"
msgstr "只有工作坊或 PPD 歌曲才能上传乐谱！"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Song settings"
msgstr "歌曲设置"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Change PPD video URL"
msgstr "更改 PPD 视频 URL"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Delete song media"
msgstr "删除歌曲媒体"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.gd
#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Add modifier"
msgstr "添加修饰符"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid ""
"Are you sure you want to change this song's video URL? this requires you use "
"the mouse."
msgstr "您确定要更改这首歌的视频 URL 吗？这需要您使用鼠标。"

#: menus/pregame_screen/PreGameScreen.tscn
msgid "Are you sure you want to delete this song's media?"
msgstr "您确定要删除这首歌的媒体吗？"

#: menus/pregame_screen/PregameStartTab.tscn
msgid "Modifiers are not allowed in the leaderboard"
msgstr "排行榜中不允许修改"

#: menus/pregame_screen/PregameStartTab.tscn
msgid "Start Practice"
msgstr "开始练习"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Highest Difficulty"
msgstr "最高难度"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Lowest Difficulty"
msgstr "最低难度"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Chart Creator"
msgstr "图表创建者"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "BPM"
msgstr "业务流程管理"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Last Subscribed"
msgstr "最后订阅"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Times played"
msgstr "播放次数"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Last released"
msgstr "最后发布"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Last updated"
msgstr "最近更新时间"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Sorting by %s"
msgstr "按 %s 排序"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Difficulty"
msgstr "困难"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "No folders found, add some!"
msgstr "未找到文件夹，请添加一些！"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Sort"
msgstr "种类"

#: menus/song_list/SongList.tscn menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Add to..."
msgstr "添加..."

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid ""
"The song you selected is a PPD song without an existing audio file, would "
"you like to select one (from disk or YouTube)? This will require yo to use "
"the mouse."
msgstr ""
"您选择的歌曲是一首 PPD 歌曲，没有现有的音频文件，您想选择一首（从磁盘或 "
"YouTube）吗？这将需要您使用鼠标。"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Sort & filter settings"
msgstr "排序和过滤设置"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Has downloaded media"
msgstr "已下载媒体"

#: menus/song_list/SongList.tscn
msgid "Enter the search term:"
msgstr "输入搜索词："

#: menus/song_list/SongListFolderBack.tscn
msgid "Go back"
msgstr "回去"

#: menus/song_list/SongListNewFolder.tscn
msgid "Create new folder"
msgstr "创建新文件夹"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Song Editor"
msgstr "歌曲编辑器"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Resource Pack Editor"
msgstr "资源包编辑器"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Open Logs Directory"
msgstr "打开日志目录"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Open Songs Directory"
msgstr "打开歌曲目录"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Open User Directory"
msgstr "打开用户目录"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "PPD Manager"
msgstr "PPD经理"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "Latency Tester"
msgstr "延迟测试仪"

#: menus/tools_menu/ToolsMenu.tscn
msgid "DJA Debug"
msgstr "DJA 调试"

#: menus/tutorial/page1/page1.tscn
msgid "How to play: Normal notes"
msgstr "演奏方法：普通音符"

#: menus/tutorial/page1/page1.tscn
msgid ""
"Hit normal notes by pressing the corresponding face button or d-pad "
"direction when they go over their target\n"
"\n"
"The d-pad and the face buttons are interchangeable!\n"
"\n"
"(All key bindings can be changed in the options)"
msgstr ""
"当音符越过目标时，按相应的正面按钮或方向键即可敲击正常音符\n"
" \n"
" 方向键和正面按钮可以互换！\n"
" \n"
" （所有按键绑定都可以在选项中更改）"

#: menus/tutorial/page1/page1.tscn
msgid "You can hit slide notes using the analog sticks on your controler."
msgstr "您可以使用控制器上的模拟摇杆敲击幻灯片音符。"

#: menus/tutorial/page2/page2.tscn
msgid "Default keyboard controls"
msgstr "默认键盘控制"

#: menus/tutorial/page3/page3.tscn
msgid "Multi notes"
msgstr "多音符"

#: menus/tutorial/page3/page3.tscn
msgid ""
"Hitting multis requires you to hit different notes at the same time.\n"
"\n"
"Multi notes are denoted by being red in color."
msgstr ""
"弹奏多重音需要您同时弹奏不同的音符。\n"
" \n"
" 多音符用红色表示。"

#: menus/tutorial/page3/page3.tscn
msgid ""
"Multi slides also exist and might require you press the same direction on "
"the two analog sticks."
msgstr "多幻灯片也存在，可能需要您在两个模拟摇杆上按相同的方向。"

#: menus/tutorial/page4/Page4.tscn
msgid "Slide chains and hold notes"
msgstr "滑动链条并固定笔记"

#: menus/tutorial/page4/Page4.tscn
msgid ""
"Slide chains are slides that you can hold for extra points. Slide chains "
"will progressively become blue, if the slide is fully blue you can let go of "
"it."
msgstr ""
"滑链是一种可以握住以获得额外积分的滑道。滑轨链会逐渐变成蓝色，如果滑轨是全蓝"
"色的，你可以放开它。"

#: menus/tutorial/page4/Page4.tscn
msgid ""
"Hold notes are notes that give you extra points by holding them after you "
"hit them,, if you manage to hold them for long enough you'll get a nice "
"bonus!"
msgstr ""
"按住音符是指在击中音符后按住它们会为您带来额外积分的音符，如果您设法按住它们"
"足够长的时间，您将获得不错的奖金！"

#: menus/tutorial/page5/Page5.tscn
msgid "Double and sustain notes"
msgstr "双音符和延音音符"

#: menus/tutorial/page5/Page5.tscn
msgid ""
"Double notes are notes that require you to press the same direction on two "
"different buttons, for example by pressing the B/Circle button and right on "
"the d-pad at the same time."
msgstr ""
"双音符是要求您在两个不同按钮上按相同方向的音符，例如同时按 B/圆形按钮和方向键"
"上的右键。"

#: menus/tutorial/page5/Page5.tscn
msgid ""
"In order to hit sustain notes press the note when the first mark hits the "
"target and release when the second one does."
msgstr ""
"为了击中延音音符，请在第一个标记击中目标时按下该音符，并在第二个标记击中目标"
"时松开该音符。"

#: menus/tutorial/page6/Page6.tscn
msgid ""
"Heart notes are notes that can be hit by tapping any direction on the "
"joystick or hitting any slide button, double hearts also exist."
msgstr ""
"心音符是通过点击操纵杆上的任意方向或点击任意滑动按钮可以敲击的音符，也存在双"
"心音符。"

#: menus/tutorial/pagefinal/page_final.tscn
msgid "That's all you need to know to play project heartbeat, have fun!"
msgstr "这就是玩心跳项目所需了解的全部内容，祝您玩得开心！"

#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Most popular for the last week"
msgstr "上周最受欢迎"

#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Filter by Difficulty"
msgstr "按难度过滤"

#: menus/workshop_browser/WorkshopBrowser.tscn
msgid "Sort by..."
msgstr "排序方式..."

#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid "Show in song list"
msgstr "在歌曲列表中显示"

#: menus/workshop_browser/WorkshopItemDetailView.tscn
msgid ""
"Item unsubscribed succesfully, will be removed after you restart the game."
msgstr "成功取消订阅的物品将在您重新启动游戏后被删除。"

#: multiplayer/lobby/LobbyList.tscn
msgid "Create"
msgstr "创造"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid ""
"\n"
"waiting for song to be downloaded automatically by their game..."
msgstr ""
"\n"
" 等待游戏自动下载歌曲..."

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Downloading song..."
msgstr "正在下载歌曲..."

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "ERROR STARTING GAME: Error downloading workshop song."
msgstr "开始游戏时出错：下载研讨会歌曲时出错。"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid ""
"ERROR STARTING GAME: You don't seem to have the currently selected song."
msgstr "开始游戏时出错：您当前似乎没有选择的歌曲。"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Downloading song media..."
msgstr "正在下载歌曲媒体..."

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid ""
"ERROR STARTING GAME: You don't seem to have the video/audio for the song "
"currently selected, please return to the free play song list and download it."
msgstr ""
"开始游戏时出错：您似乎没有当前所选歌曲的视频/音频，请返回免费播放歌曲列表并下"
"载。"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Select Song..."
msgstr "选择歌曲..."

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Invite friend..."
msgstr "邀请朋友..."

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Start Game"
msgstr "开始游戏"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Leave This Lobby"
msgstr "离开此大厅"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Checking if other users have this song..."
msgstr "正在检查其他用户是否有这首歌..."

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Song not owned by:"
msgstr "歌曲不属于："

#: multiplayer/lobby/LobbyMenu.tscn
msgid "Downloading song data..."
msgstr "正在下载歌曲数据..."

#: multiplayer/lobby/LobbySongSelector.tscn
msgid "Selecting song for"
msgstr "选择歌曲用于"

#: multiplayer/lobby/Member.tscn
msgid "Set as host"
msgstr "设置为主机"

#: rythm_game/ResultsScreen.gd rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Results"
msgstr "恢复"

#: rythm_game/ResultsScreen.gd rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Graph"
msgstr ""

#: rythm_game/ResultsScreen.gd rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "results"
msgstr ""

#: rythm_game/ResultsScreen.gd rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "graph"
msgstr ""

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "What did you think of the song you just played?"
msgstr "你觉得你刚才演奏的那首歌怎么样？"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "No opinion"
msgstr "无意见"

#: rythm_game/ResultsScreen.tscn
msgid "Don't ask me again"
msgstr "不再询问"

#: rythm_game/game_modes/heartbeat/HeartbeatRhythmGameUI.tscn
msgid "Fast forward!"
msgstr ""

#: rythm_game/modifiers/autoplay/autoplay.gd
msgid "Makes the game play itself."
msgstr "让游戏自己来玩。"

#: rythm_game/modifiers/nightcore/nightcore.gd
msgid "Turns your manly voices into anime girls."
msgstr "将你的男子汉声音变成动漫女孩。"

#: rythm_game/modifiers/nightcore/nightcore.gd
msgid "Speed"
msgstr ""

#: rythm_game/modifiers/nightcore/nightcore.gd
msgid "Percentage of speed to increase (or decrease) the song's playback"
msgstr "提高（或降低）歌曲播放速度的百分比"

#: rythm_game/modifiers/timing/timing.gd
msgid "Timing Window"
msgstr "时间窗口"

#: rythm_game/modifiers/timing/timing.gd
msgid "Duration of the overall timing window (in ms)"
msgstr "整个计时窗口的持续时间（以毫秒为单位）"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenu3D.tscn
msgid "Are you sure you want to restart?"
msgstr "您确定要重新启动吗？"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenu3D.tscn rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "你确定你要退出吗？"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn
msgid "PAUSED"
msgstr "暂停"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn
msgid "Song Settings"
msgstr "歌曲设置"

#: rythm_game/pause_menu/PauseMenuLeft.tscn rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "No section"
msgstr "无节"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Game info:\n"
msgstr "游戏信息:\n"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid ""
"\n"
"Accuracy:\n"
msgstr ""
"\n"
" 准确度：\n"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Previous mode"
msgstr "以前的模式"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Seek Left"
msgstr "向左寻找"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Set Waypoint"
msgstr "设置航点"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Go to waypoint"
msgstr "前往航点"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Seek Right"
msgstr "寻求正确的"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Next mode"
msgstr "下一个模式"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Previous section"
msgstr "上一节"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Next section"
msgstr "下一节"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Apply latency"
msgstr "应用延迟"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Slow down"
msgstr "缩小"

#: rythm_game/practice_mode.tscn
msgid "Speed up"
msgstr ""

#: rythm_game/results_screen/ResultsScreenResultTab.tscn
msgid "Level up!"
msgstr ""

#: rythm_game/results_screen/ResultsScreenResultTab.tscn
msgid "TOTAL NOTES"
msgstr "笔记总数"

#: rythm_game/results_screen/ResultsScreenResultTab.tscn
msgid "COMBO"
msgstr ""

#: rythm_game/rhythm_game_controller.tscn
msgid "Rolling back!"
msgstr "回滚！"

#: rythm_game/rhythm_game_multiplayer.tscn
msgid "Waiting for other players to load!"
msgstr "等待其他玩家加载完成！"
